[求解答]風頭火勢去邊搞好？

朋友之前係6月23號係煲底搞過自由討論
當場市民想再搞多次
但宜家煲底唔方便
求賜教我朋友個會邊度搞比較好？
原諒我係p牌，做實事要緊

舊post link：
標題：曾經坐過煲底既同我入黎，聽日有野做

［整合］是咁的 6月23日 我地喺煲底開咗個會

擔心係金鐘搞d狗會敏感

有無好地方介紹？

想小心簡地方
唔想被騎

p 牌推

唔知 軍用碼頭掛

膠登

推

唔好搞
一係team speak（小心安全）
D狗捕撚哂

我都係P,不過做事,當我發開口夢囉
唔搞金鐘,但唔明點解唔去禮賓,人地話日日係度開工,阻都係阻佢之嘛,點解唔做呢
成日話阻人地返工,依家只阻佢

公園嗰啲好冇

感激

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

中山紀念公園

有大草坪

大學得唔得？
中大、港大、科大個d地方大，人易黎，警難人
不過可能要同學生會傾下

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

網絡安全好重要

有諗過
但怕有組織既地方會被騎
同怕市民唔識路
多謝你

到而家都係覺得煲底全清係好可惜，就係冇左一個聚人地方
公園個d唔太安全，一過30人就係非法集結
要搵d人少公園，同埋唔洗太大
我心目中有一兩個地方，不過唔多人識去